人民日報--林鄭月娥是所有香港人的媽媽

我屌你老母，你老母俾狗屌

母佢老母

咁算唔算話自己係狗?

有啲咁既老母 仲慘過做雞

你老母係雞係公廁

可以大聲同全世界講我老母係雞係公廁？？！

屌香港人老母！x30000

反攻匪媒民調

畀d零用錢黎洗下先啦

我阿媽識買廁紙同用八達通㗎

算